不需為G20而抱太大期望

始終是傾生意為主既場合，估計其他國家頂多暗中同習傾下，公開唔會點提到香港問題